[足球撚綜合討論區] 賭波不睇波 賭來幹什麼? (5149)

又錯格式

Slow

Fast

點解會成日錯個括號

呢個tg 岀21中20輸，好撚癲，有冇人入去睇睇咩事，最新個場大連人都中埋

又錯

樓下收錢

事後狗全家空難死

係咪手打post名...

幾多成命中先有資格開爐？

因為手打？

ios 睇唔到個分別
可能手打掛

6點差一場全單呀 轉玩單雙算 準備做優越狗

67成啦

10場中0

我

ios大括同細括睇唔到分別

阿瞞！好彩696頂到

其實有 英文係細 中文係大

鋼巴 2.5球大 都無 係輸得呢場

鴨角大點部署

你唔DEL就得啦

3-5入球大gel
櫻花半和gel

cashed 角大 全北

你含撚啦屌

9.5

？

你刪完人個括號再自己打咪錯囉
仲話跟上個post開話人地錯

除咗鑽之外, 全部開客

你老母生著你仲撚癲

石家莊永昌

我識個爐 出21場輸20場啦 買佢對家咪得 洗乜跟你

已封鎖會員 炸彈卡希爾
你中風關我撚事

有冇人跟晒
請我食個炒麵王ok？

屌你閪鑽

你思想有問題

手機用緊速成果邊打括號咪會變大
用英文果邊就冇事

屌你老母jer乜撚野

鴨巴入一球ok?

Asw

祝大家然多d
講左唔派一世輸波

中 終於有人識分 屌左成年成班當我9up

So超起碼有多球

俾條撚你啜下就得

要問謝四

呢個tg 岀2308場 中23場，好撚癲，有冇人入去睇睇咩事，最新個條女又正

其實好on9
班友改數字咪得 係要刪埋個括號

想好似門叔咁型 唔知得唔得呢

Gchi

中晒仲要含撚好難搞姐

屌唔好撚提

Skip到足總杯算

我64% 無你咁勁 so far我平注既話好少輸錢

知唔知每5秒就有條on9叫人入爐

閪花同閪鑽揀左鑽，我屌

態度正確 唔似得啲事後狗要死全家先安落

邊個

想請問696係邊隊？同埋點解叫696

汽車14角

重新馬會list
1.墨爾本城半主 @3.00 $10000❌
2.墨爾本城盤 @1.84 $10000✅
3.前鋒x心跳x櫻花✅✅✅
4.全北汽車✅

呢個爐好撚廢

咁ios 個apps 又真係睇唔到個分別
唔開過post 俾大家屌過真係唔會知

全北係咪13
All in 左細，仲震緊

炸彈xxxx

明既 見到半一都唔多開胃...

鹿角鹿島
強陣

鹿島鹿角唔叫696 咁叫咩好 你有咩建議

清水心跳

幾點出 missed

第696場波

淫川聯角細gel

又新爐

閪鑽係半一閪水
回到轉盤再繼續回

冇圖巴最近如何

吹水谷入黎呢面啦 入面成日有人派錢

你含硬我我再含返硬你囉

花仔真係

黑仔差太陽神大波

唔該唒

輸足一個月 有冇得乞100起機

上次係入面執左幾k 好搵過賭波！

香港仔追和啦

FC光州

入左 唔該絲打

閪鑽閪腳

尋晚psg重傷

不了非gay

一齊貼鳩金逼條飛

車 13角 派左

唔好信佢 佢9up 696係清水心跳

混沌重心 鴨巴主勝@35

鴨巴甸！

same
8月頭入完錢即輸

我發現個個都開爐 有d 3 4成都開 真係唔驚比人笑咩

太陽神大波最後回到1.88 唉 我4串1又斷佢

還我血汗錢

曹操2成 但佢係一個大sir

發言要三千 點部署

咁都要jer-.-

貼1個月飛再講

得閒撩人嗌下交咪得

佢對家8成 過6-7成

全北13已派彩

會比人踢😂😂😂

果個入錢網係點拎錢？

等收錢 今場和主

曹同路

夠臉皮厚就得 睇下呢隻賣料狗

咁po下身家算🤣

佢都係過數落你銀行

輸自己戇鳩 明知包皮唔出又係盃賽買左上盤

快

金汪

跟左天台等

3x1 200$投注 有兩關輸半點計？當輸哂？

特登整個爐出黎跟對家

唉屌 唔撚睇 鴨巴應該俾人穿盤

原來汽車2:1

好事

俾返50蚊你

係咪姐係洗黑錢？
係咁出出入入啲來路不明既錢

唔知你真膠定假膠

696都唔知嘅唔好嚟賭波
輸死你
唔好亂咁跟人
啲人全部口水飛

可能有70幾蚊

輸半咪輸半囉 你自己都識講啦

新字頭

仲要nice個下好笑

yes 幫人洗埋黑錢
洗一次黑錢出面公價個額8-10%

我一早屌緊啦 輸咗就扮反手

前鋒係咪10c

鴨巴開始黎料

你夠佢準？

鴨巴追和反杯

輸到仆街
最後10k跟人算
買咩好

X2

鴨巴落飛中伏

即係當100$定50$

落飛就贏咩

跑馬係

So超有1.5就all in 唔中就搵馬會

時都唔補

垃圾首爾都贏到波

so超8.5角大 點步處

咁你兩開輸半咪除2再除2囉 想點啊 仲要比膠 on99

全北13定14角阿

前鋒幾角

咁去買馬啦 買咩波

成班仆入去幫手洗

13啊 馬會派埋彩

石家莊讓半一

飲食台

13

要學下跟水

1700-1800除左廢車開哂客盤

屌你老母係咪日日都細波日呀

屌你 正到

買左番屋企 蒸番熱佢？

水 快

即場角8.5s?

Yes

10 c

eason哥 點部署

啡格都唔一定跑出啦

頭先出左 流浪-1了

喂屌你好餸到

今日狗會請

建議夾錢飛的去ifc 會平d

見佢未派

佢話係我咪叫佢賭馬 落飛贏硬咩

派左

我了

點樣整番熱 焗爐？

屌你係咪即場

diu 唔係我黎

你老母

正解

今日和尚有冇出?

手持炒麵王 點部署

冇

岩岩講完收到

9點有無手足教點買 輸死了

出左 係上個PO到

我知 冇話你

鴨巴半大24

Donki咁買法幾錢

阿仙奴？

手持唐記

車仔 1:3

想追數嗰啲 宜家買鴨巴甸8.5細 重注

Yes sir

佐加頓斯可擊退「赫」軍

軍情

佐加頓斯兩大中場捷盧夫耶與巴克路夫要繼續缺陣。

赫根前鋒蘇達隆特腿傷未癒仍要多休戰數週。

佐加頓斯
停賽： ／
上陣成疑：捷盧夫耶（大腿）
受傷／缺陣：巴克路夫（膝傷）、阿歷山大阿巴漢臣（肌肉）、艾達維域（不詳）

赫根
停賽：科列錫達斯
上陣成疑：蘇達隆特（腿傷）
受傷／缺陣：奇雲耶高比（十字韌帶）

重心推介：主勝

佐加頓斯今仗前剛取得9年來首次在聯賽打吡大戰，勇挫同市宿敵AIK蘇納的佳績。這場1比0的勝仗更幫助他們重返聯賽榜第5位。計主場數據他們已保持4戰不敗，但入球方面始終是最大隱憂，計近4週賽事主客場佐加頓斯合共只入過2球。

赫根上仗則在另一場打吡戰與哥登堡踢成0比0。他們今季聯賽暫時只輸過1仗，但11週聯賽賽事以來亦和了6場之多。計作客表現，則只拿過4分而已。今場又會有前鋒蘇達隆特養傷與中場科列錫達斯停賽，後者是在上仗的補時階段領紅被逐。

佐加頓斯打吡戰贏波後士氣必高，而赫根的作客水平一向麻麻，看來此戰是主勝居多。

對賽

佐加頓斯上季兩對赫根主、客場均能贏波。

加埋我

唔中搵你ok?

開Youtube有個channel 係有好多肉嘅片 拎嚟送飯一流

當你中果關兩倍
可以分做四條飛睇

A 平 B 平 C 贏 = 2倍
A 輸 B 輸 C 贏 = 0
A 平 B 輸 C贏 = 0
A 輸 B 平 C 贏 = 0

每條飛注碼=100/4 =25
所以收返 25*2

正過炒麵王

山埃 客根fg

屌你老母大板飛腳

咁要客了

屌你 你po出嚟咪比人知道哂我地偷情？

快手 遲下就要book大巴來

想入7.5

出現了

樣衰到

信狗會賽事分析嗰啲抵輸

影到咁撚肥

今晚收手了 聽日再黎

中左分啲俾我 ok?

叮熱佢
126好似
3盒嘢

是是非非既野好正

先生 車牌身分證

我了

好掛住燒肉

Unxxxxx
聽聞輸清袋日日上黎r水吹

呢個真

你又係衰既

呢到好多手腳靠馬會分析上樓

你老友黎

好想追數

喂 好耐無見

咁耐唔見

怪獸都市

蘇超8.5B

其實你係咪弱智

成個post得你一個老友
個個都當我係敵人

thx

原來曹操買左鴨巴 咁我投降輸半得唔得架

其他野我唔理 我剩係想波po個個贏大錢

岩岩出左

我當你自己人

G持

岩聽！

你啲老友追住我咬喎

好

又賴佢

你靚仔冇計

我當你唔係人

你出句聲
我咪幫手briefing下

信仰注gun

點同健三兄比

得sai我不嬲撐你 你知架😘

我寧願你屌我老母
我都唔想聽到你講呢句

波台24和尚出水冇人理

首爾幾角

算啦 由佢地 發下窮惡都要既
唔係下下谷到紅都面哂遲早爆血管死

d波好難賭

估唔到波台D師兄咁淫亂

哈 搞咁多野咪又係搵人玩外仔

香港人係咁 之前中10幾口唔講
針左兩三口就開始屌人老母

真 愛你

反正都連輸 扮反手算

隻汪汪成日食檸檬都唔縮埋咁唔知醜

人性

啲波咁撚難賭架 都係摺埋算

19年年頭波post見你 好撚受人愛戴
係咪有人針鳩你呀 得仔

2100 佐加 勝
穩陣

屌你邊撚個呀
下下都要跟咩
係唔係邊撚個出水都要吹奏呀屌你老母

光州

光州 準備cup

光洲有啦

呢個真 成班垃圾

21:00 試下痴根FG

跟了
支持

又咪得幾條友係度屌
個D ON9洗撚理咩

我又唔介意一人出十場 輸咗以後唔好上黎既
到時咪知邊個輸清光

Gun

我自己做得唔好

下流唔入就比人入啦

鴨巴幾角膽

金逼 你點睇門叔我？

想睇

淫川加油 鴨巴加油

下下黃色大字講野係咪大聲啲

9

角球3:6

諗起大岩

都話當你自己人 唔係點會跟你 我都唔撚識賭波既

支持你反咬班垃圾

買左鴨巴先知你買客

但你買左鴨巴

佢敢咩 笑撚死
話我輸 咪一人出十場 睇下蛇定蟲

仁川 正氣啦唔該

買左先知

大岩都比佢地逼走左了

走盤 大家拎返本再黎過

鴨巴好撚廢 門食撚硬上盤

8.5大

重注

唔啦 我返返入我個爐到算

俾門贏拉 我好閒

收嗲啦仆街仔

都真

Ching 我跟你

你咁撚有錢.5k閒錢

石家莊永昌GOAL!!!!

仲記得有條撚樣 100%波杜win

你跟唔跟你自由
佢又唔係同你對賭
水鳩你佢又冇好處
唔同路既當佢燈買佢對家咪算囉
咁嬲做咩

波台冇波賭之休閒活動

嗌交

有料

宜家有波賭都嗌

7.5

場波咁悶 都幾難頂

讓球0/0.5

睇到我大字但唔敢應戰 笑撚死 你都係返入你老母個閪到算啦

笑左

食屎啦...得狗
買個十蚊一百
搞到D大蛇走灑

近況

新季蘇超展開，上季排名第4的鴨巴甸，整體實力不會與客隊相差太遠，加上有主場之利，應該有力一戰。格拉斯哥流浪為上季亞軍，季前球會賽亦表現出色；不過球隊鋒線或面臨執位，今場只是可勝不穩。反而考慮兩軍在開咧戰會踢得保守，加上雙方防守不俗，「入球」細更可取。

即場 1.5/2大

笑埋右

羅富全係咪度

等6.5足水入

到po身家環節未

勸交儀式

7.5bbbbbbb

叫揸波po 9百萬身家出嚟囉

吖豬吖狗都約戰 咁我咪好唔得閒
有返咁上下人睇你再同我講野了

你地唔好鬧交啦

跟你 見你琴日PSG嗰場咁有見解

但今次主角係你地

凌晨個個上晒天台

收嗲啦屌你老母

好QQ

客比多粒ok?

鴨你老母

又岩喎 一係UN你個爐都有3k人先啦

果張時間表

痴撚線 冇角

羅巴好似好耐無上水
係咪上左岸？

NEXT TIME

點解冇人跟我鴨巴甸8.5細

係度

尋日上左黎執左2注走

好奇問 你邊位

全部米曹

老友

你嘈乜西？

波po 時間表：
朝早美職吵交
中午澳職po身家
夜晚輸晒 跳樓 戒毒

係既 廢馬蛇

支持

戒賭

咪牛油果軟殼蟹卷 好食

錢多個個贏囉

幾好食

鴨巴甸追和啦

下次中午上水先

日日都係咁

當日 冇撚得罪你條哈巴狗 冇啦啦走出嚟串鳩我 唔撚夠串就敗走扑9我 你估你大蛇真係大撚曬？
到近期攞撚住啲對話紀錄係到打飛機 揸波話自己一百萬賭本 3百萬身家啊 關我撚事咩
今日冇撚踩到你 又走上黎係到放對話紀錄 未撚食夠啊啲屎？

搶口到....

等收錢

呢排發現個盤路係咁

今晚有冇水？

齊齊屌七得狗

轉頭派cash~

LM

Lm

你屋企附近有donki?

Po身家未

少年 你太年輕了
你以為得sai個爐真係有3000個sub
其實都是我一個人分身acc 不然我再換個ID發同樣的話給你看。

今晚莫迪有冇大船
諗住訓身

So超1.5又死 屌你老母

感動光州

佐 0/0.5。勝

唔屌 有冇得派

6.5 GEL了

44444

邊個係哈巴狗？

e場光州最後會唔會爆上10c

仁川我屌你老母咩

仁川聯會唔會到完季都係0勝場？

執盤搞咩

賓洲21

光洲CUP埋 仁川降班啦

派得個1、2百要黎把撚咩

屌 閪州

小學生鬧交？
媽的貢丸！死八婆余老師 有種不要告訴我爸！

門前混戰 鴨巴咁都唔入

咩料 大混戰

仁川on撚9比人杯埋長追對家

追和得唔得

好嬲吖好嬲吖
一定塊面豬仔嬲到紅哂

乜野把撚 50我都要

FC光州近6場聯賽成績

83%輸

咪係

123

去荃灣買

有冇懶人包

So超1.5/2快手

心水清嘅Ching

638 做咩撚啊又

開波1分鐘已經失波先
越位咋

.

有條友踩波車

語氣重左
10蚊都要

我十蚊都要

輸返注psg半大=執1注

我返一個鐘先得50 你唔要我要

鴨巴個直播咩事係咪證明啱啱成場波都係播片

No goal

淫川屌你老母

東京站

屌 咪搶啦

係 ...

差d

蘇超場波冇左訊號？？？

638做乜9

放心 追和劇本黎 1:1

1.5/2點搞 有種唔好入 屌多次你老母

WE WILL BE BACK

我想問有無人睇緊now638，點解睇睇下轉左畫面

bein 做乜柒?

lm

好吖 承你貴言 買大小小先

昨日踢左啦

鴨巴甸求下你

點解有d錄影帶聲

開返爐未

啱啱開波嗰陣右上角無寫live

1-3

停埋添

客入多粒未

鴨屌你

反杯

仁川

岩岩有個手足話好撚灰
而家反cup 開心返未？

LM了

638想點

So超1.5/2

封咩

仁川點撚樣和到靈車

變左播法甲金球

下 咁快鬧完交喇？

斷直播

轉錯盤

鴨巴甸場波

仁川 屌你老母full team肺炎

有返訊號啦

正常返了

冇交嗌 咁我走算

吊高梨過海牙

鴨仔1:1完場小妹做一世球迷

幫手嗌下so超入波啦

diu 唔同左人嘅

以為入波

屌你鴨巴甸
以為你贏緊4-5粒

咁似張家輝既

當日 冇撚得罪你條哈巴狗 冇啦啦走出嚟串鳩我 唔撚夠串就敗走扑9我 你估你大蛇真係大撚曬？

到近期攞撚住啲對話紀錄係到打飛機 話自己一百萬賭本 3百萬身家啊 關我撚事咩

今日冇撚踩到你 又走上黎係到放對話紀錄 未撚食夠啊啲屎？

屌你隻廢馬 快啲去人道毁滅

巴打落返黎先
加油💪🏻

客入多粒啦

邊撚個哈巴狗啊屌

都係跟呢條友算，岀21輸1，連啱啱個場大連人都中

鴨巴追和先屌屌屌

黑根角細掂唔掂

知錯了 成副身家得10蚊 唔好屌得咁大力

水有毒

咩事

1.5都要死？

打手？

你老母係屋企比狗屌緊 快啲返去睇下

要嘈好嘈
9點d人入黎屌波

你咪呢條友囉

無人夠我鬥
夠我鬥
夠我鬥
夠我鬥

擺明本人啦 柒撚到

1－3 ft

Who?

555555555
7.5大gel定先

賣料狗 害到人家破人亡

係佢黎

小妹？

型到上次果個9位數銀行戶口 我仲keep住

個個都屌 但多左幾十條友入去

穩

5角 球證送角

幾錢plan?

差4444

哈巴狗點解

6.5B易到

我一早就應該扑柒你哋了 慢慢再扮大蛇456b

完撚哂先po賽果 我話我中撚埋當年8比2波蛋都得啦

咁有米

Po 身家環節開始咗 你先

係咪賣料 直接d講幾錢啦

入多球 小妹即刻濕比你睇-,-

睇女定鋤dee 呀

咪係 一開始10個 宜家百幾人了
連登仔真係

集氣鴨巴甸？

有八位數未

買左

到底有無人答我邊個係哈巴狗？

係咪得狗jer 走和尚?

我

舞

佢好似仲有幾層樓波台教主來

好多細蚊仔 唔害死人啦 賣料狗

@plzdontallin

格流肯穿未

運動員咁好體力 小妹驚驚

要打架去禁區打啦屌你老母 12碼又冇打黎做乜

7.5 9.5b feel到2注都收皮

淨係知邊隻係汪汪犬

點解唔係得 係哈巴

你唔係買鴨巴咩 屌你！

挨一陣應該ok 唔會太痛

屌你老母 唔係又得一粒到尾啊

5000有乜所謂 我去spa都2000

下次

得jer走和尚 屈撚到咁都有

456b出嚟認領未

單蛇有9位數

屌你隻哈巴狗激撚到我青筋都爆曬出嚟

就快

屌你老母鴨

單蛇

富貴. 去開邊間

科根堡盤 重心
輸左咪屌

因為哈巴＝sb 佢想話人係sb

456b係邊個

7.5b買10蚊叫下先

8應該有 我8.5就冇乜信心

E到唔講

比多幾隻角

和尚不嬲出完水就潛 理hi其他人講野咩
佢呢排唔中咪停下 佢自己講既

覺得自己有啲 out

佢帶我callg都玩6位數，9位數身家你太睇少佢

唉屌 即場1.5又死

揸波蛇原來3球身家

仲有冇456b ？我嬲豬 紅都臉曬

成人台唔見你 🤫

黑根9.5b有無機？

鴨巴追和未？

個U字頭位人兄
見親嘈交 次次都有佢份

我無啦啦變左四眼狗

講緊一個銀行戶口 未計仲有幾層樓收息

養唔熟

唔需要 我諗我熟過成人台好多巴打

鳩up勿認真

佢把口好撚串

今日全客贏盤

精選二串一
兩場瑞典超
半和
@3.939

波台新晉兩大風紀之一

Asw佐加

客入未

佐加

8.5b叫唔叫得郁

屌啊 又輸 有冇人派

客快啲串盤啦

快d 屌老母啦

無人賭波啊

巴打撐你 班人好賤 賭波就賭波 撚狗有咩意思

我10.5b 叫都廢撚時
又針2k

角大已死

謝拉特掛靴前掛靴後都要累人

訓陣算 有入球再算

我退左位嫁啦

格流想點呀 屌你
玩完未呀

玩下 未到重心

真

第二個係咪中間人
孖寶點解無出場

6666666

快啦 屌你死老母 成日妹妹妹 一粒妹到完場

乜撚456b
123齊話聲 456嗌6wing

你地堆廢閪唔好講咁柒多廢話
想贏就跟

重心幾點

格流穿盤未呀屌

典解丫

唉 屌

型

係

連燈號對家
克勤

第一條好似半和穩啲

格流入未呀

客快撚啲入啦

意甲 要覆埋尾盤

退左位好耐

1.5大等死及驗腦區

0:1

夠鐘 封盤 全部唔準買

少型🤤🤤

哥哥型到 小妹濕晒了

屌你老母啦 壓線出
收皮啦傻西

鴨巴入未呀 屌你老母 跳樓了

得 夠鐘 唔好嘈交 屌波

睇U字頭表演

2.5b胎都投埋了

睇個盤似開讓和

孖寶！出場！

掛住追post 唔記得買9點ball
有冇人派

又要跳樓 so超正仆街

赫根 奧雷

假飛狗 on9

7777777!

屌你老母格流比多粒啦

7777777

屌你鴨

1.5 謝天華單手緊

6.5B 1.77 EASY MONEY!

又係睡超

yoyo
繼續

同路

你隻死哈巴狗出嚟

今朝直落到宜家 訓陣先 你地慢慢

刷角入波

格流比次機會

比多角

asw 佐膠

屌你老母一買角細就係咁刷

分分鐘半3全11都有

你上神台

想派teddy 求下鴨巴癲比啲力

晚安

冰啦好嗎

奧雷對家究極爆裂式屌打

入未呀 鴨巴閪 成班捉去做鴨屌欣宜啦 仆街

無交嘈？

有種比多球

收皮啦
收皮啦
收皮啦
收皮啦
收皮啦
收皮啦

求下你格流比多粒

俾多角！

唔貪心 10夠

係咪全客盤澳假之後

鴨巴快入

科根入左

屌晒你地班哈巴狗

格流快啲比多粒

嗨 老友

鴨你老母快啲啦

比多1角比我補s啦
贏一注夠架啦我

誤中假波 訓覺算

比多c

比多一球格流

鴨入球

格流快穿

流浪贏緊波刷咩角

哈巴狗 456b 呢啲名好撚好笑

食曬算啦

入多粒啊

真
和尚得撚閒理你jer唔jer佢咩

奧雷比人屌打

/-4

哈巴狗

除左全北 澳假後全客盤

.....

贏緊波唔好搞咁多野啦

屌我做撚左四眼狗去邊度搵番副眼鏡黎戴

就嚟成個波po啲人都比佢扑野

入波啦格流比次機會

456b又幾過引

老實講好聲好氣 你估好撚得閒係到玩口水？
我本身都叫你門狗啦 依家我叫緊你門叔喎 門叔

彩櫻（四眼）

格流一係入多球一係比人入

8.5冰呀

隻哈巴狗出嚟未

格流快手入多粒啦你老母

想問點解彩櫻係四眼狗

比人入ok?

7.5b

格流1.5b呀快啦,鴨巴快追啦

我話你串姐,又唔係要同你開波

是但

扑唔撚曬 唔介意嘅話456b覆一覆我自己認領

我屌你閃避球未啊

隻鴨識入？

格流gell

招喚呀冰🤒

888888 差1

888888

-4又真係難開

可唔可以話我知點解彩櫻係四眼狗

大機會開客盤 買左你對家500

送角

求你冰8.5

8888

姐係我咁講

8.5s 已死

南韓場波派錢未呀狗會

8角cashEd

笑咗多謝曬

屌你老母成班都on9
上半場叫多角都難
下半場亂9咁踢出底

7.5 cashed

邊個話鴨巴半大全大？

-3

頭先軟殼蟹叫人買8.5s 我差啲上咗船

-1

格流穿

點解彩櫻係四眼狗

奧布 C呢?

俾多角黎啦

派我未

赫根
流浪入多粒

可能8c完

10.5點算

咁撚樣比佢爆7.5s嘅話
佢地2隊全部一齊去做鴨啦

佢應該BLOCK撚左你啊 傻西馬

咪咁老土走盤啦

南韓無即場既波起碼完咗後3個鐘

1.5s gel ed

買左幾多克勤

俾多兩c

比多3隻啦

不祥預感覺得會1-1

1000

山雞針左 $7 k 呀屌

咁撚on9

中

鴨rc

角大

鴨巴 紅

屌你 戰神咭

唔係有人嘈交咩
有人專登tag我上水
做咩一上到黎又風平浪靜
我波post和事佬又可以收工啦

我屌 傾完電話
仲係0:1

鴨
奧雷

紅埋 輸服

入多粒啦屌

8.5 s頂撚實

鴨巴紅

紅鴨

有隻哈巴狗當你神咁拜

上面係唔係有傻9買奧雷

哦 我同邊個傾過計全部都要tag

紅左特別勁 但希望唔好 買撚左no goal

屌你老母 我問左你幾次 點解彩櫻係四眼狗呀 肯答我未！

紅埋客就入多粒

啦啦臨入多粒 客隊

鴨巴紅左特別勁

罐巴係咪456b其中一個

輸半都還神

今日買兩場 兩場都輸半

我唔信

肯0:2未

8.5S 真係

快撚啲1比1

你咪玩啦

冇角了

下半場一粒都無

咩係456b

走盤啦 真係紅完就有波咩

8.5S 頂撚實唔該

比多3隻阿 流浪大佬

呢場做咩成尻日封

會員UNchinared 不敢面對

又訓地

你咁撚黑等輸身家啦

我都推緊 不過係1000變500 500變250

真 冰撚到完場

佢未至於
我同佢傾過計 幾鍾意佢為人 又有女 對條女又好 起佢連登post就知 .咁班友咪下下叫佢

集氣

即時完場好嗎?

格流猜到完場啦我知錯啦

入波未 是撚但一邊

奧雷變埋平手 等睇輸

800>1800>2200>1100>500>0

我想問下點解彩櫻係四眼狗？

頂撚到 放心

一球到尾 屌你老母啦格流

赫根
流浪對家紅左入多粒

睡超 角大24

佢同我打緊lol笑鳩緊你

佢條女把聲幾好J

做咩啫你 買左客？

完場啦屌

曹操走盤

-1111111呀

入一粒啦屌

補6

角啊

快啦是但一邊入

格流猜到完場

踢到就黎打架

點解彩櫻叫做四眼狗既？

俾多角呀

是但一邊刷啦

補6分鐘 咩料

成堆人角球旗做乜撚 但又冇角

補幾耐

MOLAMOLA 補咁耐又爆8.5

奧雷針針地

6分鐘

補6

8.5s爆硬

黑根角點睇

咁都差隻角
係咪要輸撚死我啊

你又知

-11111111

唔撚係掛

我屌你老母垃圾流浪整多隻角黎啊

笑撚咗 肉酸哈巴狗連最信任嗰個人都撚鳩佢真係好可憐

嘩 咁都救到

鴨巴甸差1c 屌你老味

流浪咪再攻

後防猜波就有機頂到

On9又走盤 走你老母咩

收嗲啦 路州寶寶

點解會揀左奧雷

幾時聽到好好奇

流浪猜到完場

鴨巴甸追和呀

鴨巴個空門護得咁靚

輸左啦咩

角呀

send比我ok? 我波po新手

嚇根會好啲咩

流浪補幾？

贏緊仲攻嘜撚野

完啦

屌
我睇到都忍唔住笑出聲 你同佢好熟？

俾多角我呀

6分鐘 最後3分鐘

聽唔聽到罐頭係discord到笑鳩緊隻哈巴狗

罐巴錄音果陣 佢條女係到扭計 罐巴把聲仲J

香港仔追和

8c ft啦 無撚刷了 食屎垃圾鴨巴甸

-111111111

就係想輸撚死你

哦屌
唔怪得啦咁

又角膽屌你老母

-1
連輸十場

快啦流浪屌你

左膠goooal

你撚我唔緊要㗎 我甘心比你撚

左膠1:0

左膠

10

1角好難咩屌

Gchi 左膠

左膠gogogo

我都係咁樣 不過銀碼係你一半

又走盤

我想問下 點解彩櫻叫四眼狗既

咪咁講好撚gay阿屌你

8.5s 頂到好撚辛苦....

收錢啦

力頂 綀心

頂你 我自己都搵唔返啦

流浪屌撚左成場,咁都要走盤-,-

十秒都唔好gel

流浪咁都無12m

做咩今日輸角輸到咁
明明前幾日夾角準撚到

9.5s 2.5細力頂呀鴨仔

鴨巴0:1 8角 完場

又gel

冇啦啦紅左件 屌

8.5s 進場

黑根24

有冇同路人

又差一角 屌你老母呀。。。咩事 真係連輸好撚多注

8.5細頂到心臟停頓繼續戒角算

驚條撚

又綠字 1000推500 500推250 250推250

8.5s中唔中 唔敢睇

我淨係唔比佢哋撚 我淨係比你撚

中啦屌!

中 完場了

走到盤算係咁

完場未

點解彩櫻係四眼狗？

無記錯英足杯決賽係中立場黎?

黑根上場已經廢

買角大就補咁耐都冇角，屌你老母

點解彩櫻係四眼狗 佢話佢冇戴眼鏡喎

Ching 點解唔信我先？
連贏緊6場 呢排都賺夠啦

讓和 0:1 頂得好辛苦

不嬲都係溫布萊

角啊屌

7.5B 8.5s 9.5s嚇死

英大賽一定係溫布萊

低水補咗8.5s 9.5s就黎病發

中啦 聽我講 重注搞撚掂

車仔所有全掃

好撚嬲 宜家塊面好撚紅
我要blk鳩哂你地

黑跟FG

半客太大食
都係買盤算

佢你咪叫佢自拍 佢話冇咪冇

屌那星今季科根堡咁撚勁

奧雷係咪比人㩒屌緊

上盤俾人屌到變下盤
我屌又中伏

但0:0

赫根jump

有樣野我都好撚好奇
點解彩櫻係四眼狗 你點知
滿足下我好奇心

奧雷科根入波呀

左膠半大

唔好再講啦 鬼掩眼買左主 含撚硬

賀路雲正選

屌佢媽西 點解我問十幾次都唔答 你問一次就答

佐加屌打到想456咁

堅定流阿

今日中兩場細波可早啲瞓了

冇事既一齊頂撚住

唉 250推埋落去 基爾馬下盤

想姐

潛水先 車仔再上水
睇波

赫根

登地聯0:0完場
10 1
200

ok

咁你當我講錯啦

呢場開客盤 應該會和波

屌你媽西

客會入

似讓和

換龍

點解係四眼狗 點會黎問我 你問佢咪得

1

1001

赫根1:1

1:1半大終於中

黑1-1!

我屌你咩黑根